一人一個快速投共嘅方法

如題

自宮

加入學民

有四五千就夠